[認真]幾時到我地反擊呀？

睇撚到咁多流血事件，真係想還拖，好想打9啲白衣人，屌